2019-1997=22, 1967-1945=22

1997年香港回歸中國
2019年香港人反送中

1945年香港回歸英國
1967年香港人反港英

1967年後的30年，1997，香港要回歸
2019年後的30年，2049，香港會點？一國兩制滅亡之年？一國一制？獨立？歸英？歸美？歸台？

似乎22年和30年，都係敏感之年

兩年前已經係度散播詭辯歪理 而家又出返黎9up當自己獨醒

已經唔需要我提op係Joe哥啦

1945 香港那有回歸英國？英國由1841 已經開始擁有香港

從日本手上回歸英國

1864 -1842 = 22

Joe囝，夜啦，收皮啦